如何在人山人海情況下上網

4G=跑車 3G=電單車 2G=行路

視乎需要去設定較
4G 開live 高清片
3G 睇片 睇圖
2G 純文字訊息 TG Whatsapp

上到網就入黎同我開分身fb ac
離開連登 咪撚再圍爐

我地需要網絡大軍做實事
有大量藍絲活在資訊封閉既井底需要我地拯救
有心地唔差既藍絲需要被拉攏
有極端藍絲言論需要被大家推上TOP
從而嚇走理性藍絲(以藍制藍)

申請完請加
Zhong kwok wan
Zhang Simon
入面既朋友
唔好貪心一次過加太多人 否則會要求提供電話

入面有各樣傳送門
請離開連登，離開同溫層。連登太多頭腦，欠缺手腳。全部同我入黎申請分身ac！！！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

push

推